點揀好

我同我想追嘅女仔近依兩個月同佢出過街幾次，睇過下戲，都幾常會傾吓計食午餐咁但係上個禮拜由其他人口中知道，佢好似追緊佢嗰班嘅人(我唔識），咁我諗緊應該繼續追佢定點樣好因為始終都係第一次追人所以唔知點揀

繼續

個名幾得意

咁梗係繼續 唔好令自己後悔！
不過你最好表示得明顯啲 等佢知你嘅存在

霸王硬上弓

唔好浪費時間
直接表白 得就得 唔得就把撚就
即刻搵下一個目標

多謝

多謝各位先，冇諗過新手第一日出post都有人理